Benz e-class 同BMW 5 series

邊架車尾箱可以裝到3個29吋gip

好似e class 大d, 不過兩架好似都唔夠放

E class Estate 就得

唔係掛 去旅行想租黎玩下都唔得
揸緊部08Mazda 6都得

租5series Estate

5、E、Mazda6都係有Wagon版

Wagon同estate 個樣都好係冇咁討好

你要擺得多嘢wagon/estate款贏晒

真冇用家可以幫幫手
香港買唔起想去旅行玩下

明白既 但巴打有冇揸過 係咪差唔多

sedan 無可能

如果兩個放車尾 一個放後坐中間 會唔會好逼

後座好似可以 4/6 4/2/4 fold down?

我睇片係4/2/4 放中間都唔會好逼掛
因為後座都要坐2位女士

同埋無知一問 我多算行highway 會唔會好大食
作為司機你地會揀e class 定5series

揸寶馬 坐Benz

冇油就入 唔睇價錢
公司油卡自動轉帳

雖然長期千幾二千轉唔會太大食

我係英國揸 因為都好長途（蘇格蘭揸到去London )所以油錢都幾和味
架車有得玩下揸個陣冇咁悶

買diesel囉

我去旅行租架咋

咁租車公司都應該多diesel 車揀

推一推 就黎要book

租咋嘛 我幫你揀 5系wagon 啦

多謝你 但真係好撚似棺材車

去個旅行租個車姐 又唔係叫你買黎揸一世